有冇長期返通頂既師兄覺得身體差左?

返通頂真係大都癲
日夜長期調轉
早小小返到屋企都2am
晏既有時6am先收工
返到屋企沖埋涼就等如正常人返工
返醒都黃昏, 又要準備返工
長期係咁覺我訓幾耐都補唔返

好多人話通頂係傷肝
以前唔信
而家成日暈下暈下...
有冇巴打明白

我返輪更，但唔係長夜。返左一個禮拜通宵更都已經好辛苦，黎緊仲有一星期先有早返...
有時真係唔明d 人點頂長夜

巴打邊行？利申返機場

以前18，19歲果陣返通宵真係無問題，放工仲好精神，依家12點都已經頂唔到

冇
返完打個丁,沖涼訓教
但都係習慣唔到有光之下訓教

覺唔覺一去到 1-2am 身體就好似開始叫你訓覺
但你意識到你唔可以訓, 而家仲要體力勞動
同身體講頂住
去到4am 就係高峰期, 因為正常人係呢段時間最好訓
但你仲做緊
反而, 去到6am 準備收工可以休息
不過你突然覺得唔再眼訓
因為, 你過往都係around呢段時間起身做野...
唉...

有咩通宵pt介紹

12點1點係屋企都覺得眼訓啦 何況番通頂

輪更就話想死
我之前番地盤番8AM-8AM 24個鐘都未死
仲要8AM放工去做GYM ROOM訓涼食野訓兩個鐘再操
第朝8AM輪回地獄

google 褪黑激素
只要保持訓果時環境夠黑暗就無問題
利申:個人經驗，臨起身開窗或者開燈再賴一陣床，令身體開始運作先起身

仲有就係生理時鐘，唔可以一時早一時夜
時間穩定，睡眠質素好就無問題

我覺得我仲柒左

咁有無覺得柒右？

無 不過成日唔夠訓同埋早訓就好易紮醒

我係返長夜
早排未讀返書嗰陣係冇嘢
其實我只要係一個靜嘅環境吓就瞓到
但而家朝早要返學
例如星期一朝早有九點堂 就要直落到放學先有得瞓
想快啲grad 撚咗佢

起初真係辛苦
而家可能習慣咗就覺得一日半日冇咩所謂了

我有排返咗個零星期長夜
反而訓得足精神幾好

依家要早午晚更輪住返
每更相隔兩三個鐘
我應該就嚟死

三四點仲要凍凍地
更加想訓

我都係係機場番工 通宵好辛苦 仲有9日捱

連續返完幾日夜後正常時間訓覺會失眠, 岩岩呢次4個鐘先訓著
巴打們有冇助眠藥推介?

眼罩同厚窗簾

唔好食藥
依賴咗之後唔食就仆街了

收8點

Hi
你地做邊行

賣菜仔

Part time翻通宵 一時翻工一時翻學 搞到個生理時鐘亂曬 通完頂會頭痛

利申: 仲未收工 我好眼瞓zzzzz

覺 , 今年25歲, 返左半年夜, 真心傷身, 成日都好累, 放工想訓返工想訓

最近做多左運動, 食下d維生素補充會好好多, 但治標不治本

返左兩年長夜, 生活仲有規律過返日頭. 不過社交真係差左好多...

長夜唔係好過輪更咩?
輪更成日變黎變去

讀緊書既時候真係長期番 好似無咩問題咁 朝早繼續上堂
無咩精神就一定架喇 就算番工做完野有得恰陣 點都唔夠
個陣就唔覺有咩病痛

不過建議你唔太等錢洗都盡早脫離呢d生活

紀律部隊

長期返身體可以適應
返shift就真係早死

但仲有成村人考紀律部隊

小弟都返左7年夜…
身體差只係初期，無記性就後期

最怕就係日間瞓瞓唔著或瞓得好少時間
之後轉返早就覺得好攰

除左以上之外，都少左同朋友去玩
同家人食飯都要早走
放假又攰，做運動既心情同時間都無
如果返完夜轉早仲要假休一日真係人都巔

好處就係…用健康換金錢囉…返夜有津貼嘛

屌那星 早兩個禮拜公司有野搞開左兩個禮拜通宵
依家正常返但每晚訓教都極易醒同一晚醒幾次
以前我可以一教唔醒訓天光

習慣左就ok

返10放6，返到即刻訓訓到5，6點先醒，醒左去約女食飯又好，去做gym又好，時間好用到仆街

唔洗話返通頂更唔洗返shift，根本返工就係會身體差左

之前都係長期通頂 啲手腳冰冷到
返左新工生理時鐘較好返
情況有明顯好轉

返22放8，平時訓5個鐘，自從返夜之後訓8個鐘都好攰。
特別係條女叫我放假出街，攰撚到癲。完全唔想行

12至9 通宵office
時間好用左
份工亦舒服
身體差左

食邊d補充會有幫助?
利申 成日都覺得好攰

不好笑

呢行好搵

機場同事
返左幾個月就慣左
宜家朝早收工仲可以直踩出街玩

暫時仲頂得順
不過有時都覺得唔夠瞓

我食緊善存, 咩維仔命C,D, B雜咩都有. 可以試下, 可能平時食d野唔夠營養, 效果對我黎講好明顯, 我食左第3日已經感覺好返好多, 但唔知係米心理作用. but 已經食左一個月, 我應覺分別好大

機保

查下褪黑素

如果訓覺期間，褪黑素分泌唔夠，瞓完就好似冇訓咁。

而該激素係夜晚分泌得最多，同埋佢見光死。
稍微有啲光佢都以為係日頭就唔會分泌架啦

岩岩先返完

做差佬洗唔洗通頂?

就係因為咁我唔會做要通頂既工

返左三年幾 日日晚上1800至0800
係弱左少少 但真係無咩差別咁 一年感冒變二次 易累左

下午出去曬下陽光
夜晚日出前瞓覺
長夜無問題

機場好多都收8

唔好講返通頂
朝九晚六,但平時有一二晚夜D訓都已經覺得好難頂
讀書時通頂真係當食生菜

成日想知d 紀律部隊返通宵一個月返得多唔多？
我依家返機場一個月可多可少，可能6日夜亦可能14日...

做過operation睇ser
吃力不討好
輪姦
人工又低過保安
升級又慢
仲要病埋

最後走咗做p仔算

同感

唔講番工通頂 之前凌晨打機日日打到四，五點 之後八點就起身，持續咗成個月，依家番工都係每日訓五，六個鐘到

有幾個以前打開波既同學考到紀律部隊之後殘左勁多
次次見面個黑眼圈都大過上一次
通頂工，不了

岩， 人生就得一次， 點解要咁對自己

巴打返咩公司呀
可以調既就調長夜或者長早
又早又晚再通宵仲傷身過長期返通宵

利申．機場基層

其實唔關通唔通頂事
睡眠質素先係重點
但日光日白好多噪音 窗廉又遮光遮唔好嘅話
睡眠質素差係好正常
同幾點訓未必有太大關係

我廿四五歲果陣番左兩年機場輪班，每次朝早收工都訓唔到五個鐘，兩點就醒左，
原本廿二三歲果陣頭髮都好多幾好樣，自從要番機場輪班工作短短幾個月頭頂就開始脫髮

有個眼罩都 好好多架啦

同問

咁巴打依家撈咩？

我平均6日

試左巴打果方法，關門整黑成間房真心有用，訓醒無咁頭暈同精神左，我諗番開夜既巴打都知日頭訓醒唔知點解好易暈

利申飛機仔

以前有得揀長夜 會兩個禮拜咁番
番九晚 之後五日假咁
因為咁先清到假 又多4000蚊allowance
自從有次個半月咁番
即刻病到入左院之後
以後唔敢咁番
臨走有成個月幾兩個月假放番。。
之前唔番長夜都清唔到

依家轉埋番九五
身體健康真係多多錢都補唔番

翻過一個月長夜 11pm-7am
就算生理時鐘習慣咗 個人都係老得好快
而且個人變得好黃 好冇生氣咁 有得揀真係唔好通宵工

返長夜三年，日日自然醒，病痛都少咗

3個月就慣架啦

差左好多
長期輪更返夜

呢份工你返咗幾耐？之前轉工有份幾好pay嘅，但要返通頂，怕咗無去做，因為我都驚身體差

身體由以前要番工開始變差
果陣番長早機場,每日得五個鐘到訓
頭髮都少左

兩年前轉左第二份飛機工
要番夜
但訓多左
兩早兩夜,然後放四日
身體反而好左

真係有幫助?

你係食一粒入面包含哂咁多隻維他命
定係分開幾粒每粒係一種咁食呢?

哇 好叻呀你

無錯
但記住日常生活都要曬陽光，或者食綜合維他命
如果唔係維他命d不足，一陣雄激素過低變不舉男

夜晚訓教 訓7/8個鐘就差唔多叉滿電
但通宵好似點訓都唔夠皮
8am訓6pm起身好似冇抖過
再加上返通宵更真係冇社交咁制

我同巴打既時間好似，都係輪迴地獄24小時，有時要36或者48，不過番夜更果陣都算有得訓下，12-6/7點果段時期都有得訓下，

呢d人可能試過一次半次就當自己好勁
持續到三個月再講啦

返24

初初唔慣收工一定訓晏教

宜家收工去跑步做gym都仲得

你個名

因為褪黑素見光就唔分泌，眼罩擋住個陽光，咁褪黑素就可以分泌